+++
 title = "Стажер Fronted разработчик на пробный проект"
 date = 2022-06-28T09:23:59Z
 description = "%D0%A1%D1%82%D0%B0%D0%B6%D0%B5%D1%80%20Fronted%20%D1%80%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D1%87%D0%B8%D0%BA%20%D0%BD%D0%B0%20%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B1%D0%BD%D1%8B%D0%B9%20%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82"
 [extra]
 preview_img ="https://sun9-25.userapi.com/impf/bJwX5W1HKBqLhy9gYtqNGFNK3Xbz7pjWaK1OUw/nB1UgrClTh0.jpg?size=795x265&quality=95&crop=0,0,1590,530&sign=92df3480e634bf6a2670c5f1326b6822&type=cover_group"
 tags ="# #вакансии"
+++
Стажер Fronted разработчик на пробный проект

 
Ищем стажера на верстку сайта нового проекта. Если вы не имеете опыта и хотите сделать свой первый проект для портфолио, то вэлком :) От нас обучение и хороший офис с кондером. Так же возможность карьерного роста.

Автор публикации: Компания Эворкс
  

 #вакансии
